814深水埗黑警瞄準記者同市民射催淚彈<有片>

朋友借ac代po 開緊live嘅時候錄影:

——————————————————

呢段係本人尋晚嘅所見所聞
見證啲狗專瞄路人或記者打
以及見證街道係冇示威者情況下依舊照嚟個催淚放題
現場當時橋中間只有我同一位記者
我當時冇任何防裝
而且大部分人係橋嘅左右兩旁
你細心睇會見到催淚彈嘅軌道係直飛上橋再中欄杆
同埋會見到黑轉橙旗時前面都係冇人
當時大部分人已經退到長沙灣道打後
究竟點解仲要繼續放催淚彈呢？

睇返8月15日狗嘅記招
深水埗指揮官指出：
當時遇上暴徒攻擊又彈珠鐵通咁
唯有使用最低武力 — 催淚彈
但其實現場只係和平燒衣
各大直播亦見唔到任何暴力事件
當日狗招根本係指黑為白
再加上有post講狗放題嘅陰謀論
所以post呢段片，以正視聽！

現場全部都係記者同路人
所以唔打格仔啦
完全冇人有口罩或頭盔
睇返射催淚彈嘅角度
根本就係謀殺

自推十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

721元朗恐襲
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

恐怖襲擊

成粒彈影到勁清咁飛過黎
記者哥哥你有冇事?

佢無事 粒彈中咗柱
利:我個fd係路過 非記者

今晚8點遮打見
817紅磡見
818維園見

推到漫山遍野連儂牆818五大訴求文宣（追究721 85 811），重申七一宣言，定立死線

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠抵制元朗荃灣北角所有商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

對方策略黎

其實嗰日仲有一單企圖謀殺長者街坊，
一開波時有粒催淚彈特登射去警署對面後巷，
條後巷剩係得食花生既街坊，個個都係銀髮長者，仲要粒催淚彈係長者頭頂飛過落喺後巷中間，搞到班長者都冇得離開硬食催淚神經毒氣

因果由國, 容港治己

推阿

817紅土 818維園

816㩒錢 816遮打見 818維園見

痴撚線

其實深水埗嗰邊商戶系咪可以去小額審裁處告克警亂射催淚彈? 濃煙湧入鋪頭/餐廳，員工/顧客/食客擔心有害物質殘留店內，損害健康。

克警影響商戶當日及近期生意，商戶係咪有權拎返相應賠償?

附近居民需自費檢查身體受有害氣體影響嘅程度同健康狀況，樓上居民係咪有權拎返相應賠償?

幫推